心地差嘅人知唔知自己心地差

定抑或覺得自己係正常人

肥婆唔知自己肥
毒撚唔知自己醜

有啲做完仆街野會覺得好自豪

應該反而會覺得自己醒

係咪嗰啲反社會人格

反社會人格嗰啲？

呢啲人仲非常之敏感。

口臭嘅人唔知自己有口臭

例如？

一定唔會 仲會話返人心地差

知，因為我唔係左膠

有時口直心快同心底差只係一線之差

睇豆豆同森美就知D人係唔會知

唔會架
佢唔會覺得自己有問題
你出聲話佢係你有問題
例如係霸尖隨街掉垃圾呢D
成日見到俾人話果個會反鬧出聲果個

心底

冇口話自己

未必咁誇 覺得自己好醒人哋好撚蠢
自己做過一兩件好事就會係撚咁講
然後永遠唔會知自己有咩衰

知 人地同自己講野會唔想應

有時又好想打人

我知

會自己搵理由 合理化自己
同殺人犯一樣

連登仔個個都心地好架 你知唔知呀?

會覺得人地都係咁差
自己心地差有咩問題

呢個真
會覺得佢啲仆街行為個個都會做
佢唔做就會蝕抵

然後好人開始唔信人
都變埋仆街